RU唱歌真係好好聽！

Ru是在Youtube 上的一個女cover,多數cover一些男人既廣東話情歌，雖然看不她的樣子，不知道她的真正身分是誰，但Ru唱既歌聽一次一定上癮，聽她既歌係一種享受，比原唱更好聽，天籟之音無誤，她的歌我已經loop左半年，希望可以分享呢份好聲音給大家，令多D人可以認識到Ru,忠實粉絲上👍

Ru Cover Channel
Youtube :

Facebook ：

Instagram:

Twitter:

Weibo:Ru音樂

以下是我最愛的三首情歌😍：

第一首：許志安 | 你的男人 Andy Hui (cover by Ru)

我盡力學習成為男人，有了你會做事認真😍

第二首：陳小春 | 相依為命 Jordan Chan (cover by Ru)

即使身邊世事再毫無道理，與你永遠亦連在一起🤤

第三首：側田 | 美麗之最 Justin Lo (cover by Ru)

我的雙眼裡 尋找到美麗之最😍

推

Push

呢個都有SUBSCRIBE 開!

識貨

佢唱張敬軒先正

我不是偉人都好正

不很祝你兩人戀愛愉快

*不肯😂

仲有一生何求都好正

呢五分鐘聽完再聽

我down哂所有歌落手機，不斷loop

係咪又係暗星宣傳技倆？

我都覺佢好正 不過最近先聽佢啲cover

聽左返唔到轉頭

RU 正到仆街